有片有真相，大批黑衣人入村打白衣人在先

請善用起底功能
負皮上一頁
光復香港
時代革命

原來黑衣人打輸左得到傳媒同情

黑衣人真係先撩者賤

樓主牛屎味都幾濃吓

無時間你憑乜話係“在先”？

起底
負評
上一頁

此為最後回覆

因為白衣人吹雞時黑衣人比打到仆街
呢一個係全世界都知

起底
負評
block user
上一頁

唔好比佢過一頁 唔洗覆

原來真相係咁

驚真相比人揭開

黑社會 = 警察B隊，上環開槍，元朗打人，應視為同一暴動事件

寧願繼續扮受害者，都唔去正視真相
真係懦夫

救得一個得一個，請廣傳
莫再怨怨相報

收皮啦唔該

BLOCK
上一頁

無時間幾時都得
最後果幕又剪埋唔關事既西鐵站入去

冚家剷啦五毛

閣下係咪痴L線?

時間一定早過西鐵站之前
而家只係黑衣人用傳媒粉飾做受害者

站在真相一方
唔係出手指就代表正確

樓主，祝你冚家平安

會發片給各大傳媒，香港人要知道真相

Show Blocked User - 光之練金術師

玩單機啦

呢段擺明知道元朗出咗事 先入黎還拖
亂尻咁講 垃圾樓住

還拖到入村
由街頭打到上西鐵站就係有黑衣人入村口撩交打

著黑衣就一定係示威者？

元朗西鐵站樓下

cut 左對自己有利既一部分出黎

樓主，你柒左啦
留意下新聞啦，鄉下仔

你個死傻系真係人人喊打
廢物喺度混淆視聽 縮返入你老母個臭西到喇

等我剪條黑警打人先，後俾市民打嘅片
欸，唔使剪喎

駛撚同佢嘈咩咁多位
開一千個po都未驚啦
最怕你唔開呀

屌你個老母臭閪！睇撚住直播佢地入去幫拖係之後ge事！你班冚家剷一日到黑左cut右cut去屈人除左同你地一樣批弱智冇人會信架屌你老母死全家啦

仲假膠過劉馬車，係咪想曲線搞到牛屎佬更令人反胃

有病睇醫生
上一頁唔該

尖沙咀冇啦啦有幾個白衫？

傻閪

屌你老母 衝出黎7
睇下有線新聞個timeline先。打唔打先都警黑合作嫁啦

你咁低質收唔收到錢架

做鬼做到你咁撚低質

唉
好啦 到我真話
其實係白衫換黑衫扮入去打

好撚好笑
今時今日仲有人選擇性失明
你不如直接失明算L數啦

黑社會等天收！！！

我地唔係揸白卡架....

識你老鼠咩除咗文匯大公有人報我幫你老母奶埋閪又點話
便宜仔

冇睇live就自己縮返入老母個閪啦

屌掃中左正皮

屌你老母
你老母比狗屌呀
咁撚樣都講得出

anylink?

你個title 都係因果白衫打人先
個時應該1點到，白衫已經打咗6個鐘

咪咁撚低質啦死差佬

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

你老母被狗屌在先
所以先生到你隻畜牲出嚟

五毛係連登唔管用架，收皮啦

明顯係普通市民比人打，黑衫還拖啦。現場先會開始有警察，黑衫打得好，黑社會本應抵死死左無人會可憐，應該鼓掌

咪玩啦。。。
差唔多個個台都有直播。。
除左TVB唔洗講

改片真係容易

睇名就知block得

樓主問吓cctvb新聞部有無空缺

同埋白衣人一早已經放風話要暫黑衫
下晝已經有行動

屌你老母牛屎佬撻個朵出黎啦垃圾，727我第一個過去收你皮

竟然連登有藍屍

格住個mon都聞到啲牛屎味

完全封鎖

又推個三毛fake news上熱門
負皮 封鎖 舉報
上一頁
咪撚再推

Block 埋佢等佢單機

又係你？翻去吔屎啦

楼主正5毛狗

六件垃圾白衣牛屎佬負皮

你一定係死黑警 祝死全家 早日比人起底

屌你都哂鳩氣

你肯答實際日期時間未？你個死煩膠

單機啦！死傻閪！blocked 上一頁

黑警ac 收皮啦

唔好負皮
咁會推到熱門

直接block就得
唔好覆

我都有樓主老母比十個黑人中出條片

係又點？

你個冚家鏟求其cut段片出黎就收錢，你都幾撚好搵喎

傻仔

求其搵條片係黑衫打白衫
笑撚死人咩

搞清楚時間線先 垃圾

低b打手 仲想spin 下作

睇少d動畫啦
眾人皆醉我獨醒？

你自己幻想啊嗎，條片又無㗕時序時間
你點睇出嚟

仲要block 埋條5毛

可以直接跳過

屌你老母臭閪咁就要打大肚婆呀？

你成件事都唔make sense 想問你 無啦啦打你白衣人做咩 咁夜點會圍你元朗 係咪百痴
而且白衣人都話係自發性 集中左幾百人 係有組織同計劃哩次行動 咁點樣係黑衣人攻擊你先

如果一個負皮收100$ 樓主已經發左達

可唔可以唔好理依啲人 係度幫佢推po

大家唔覺兩邊打得好hea? 好似就住就住 拍戲咁

派人出嚟做馬都仲得 唔駛理佢 之前遊行先有一堆垃圾白衫換黑衫
仲有黑衫都唔一定係示威者(用番差佬講法)
得啲仆街用啲仆街邏輯先會係地鐵站無差別打人打大肚婆

首先 無時間證明唔到咩
其次 黑衫白衫又點？你想表達咩？唔好話我知著黑衫就係示威者，咁樣我會覺得你好高智商

屌你老母! 依條片係個晚2點左右!!!咪撚以為咁小學雞作野騙到香港人 凸

在先你老母

收皮啦牛屎仔，原來牛屎仔咁多弱智

Dllm 係咪有病

垃撚圾

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問光之練金術師(會員#41351)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌你老母
而家真係咩人都上得連登
你呢啲無人支持 無朋友 無人生 既可憐失敗者

大家唔好覆，由個post 沉底啦

垃圾仔

屌你啦

晨就d牛屎佬就企哂係鳳琴東街啦，出黎野餐咩

極度懷疑你係白衫暴徒or打手

元朗暴徒就係抵打

呢段片咪係d 濕鳩建造業議會group傳緊

blocked 上一頁

On9仔 你入過來元朗未呀 你講唔講得出呢到係邊撚到呀 真相？ 你段片都剪得幾差下

邊有追打，係地下滑，d 人自動"線"入村

樓主戇鳩仔
不如叫牛屎之鍊金術師啦

躝啦樓主

又係你條垃圾,死出連登啦

唔好再推

樓主起佢底就知佢係牛屎佬

#41351 引戰 假膠

屌你老母係咪白衫佬黎打完人家陣學人笠水話係還拖先打人？ 仆街死喇你

收皮啦屌你老母

你話一定就一定？

膠都費事比，block你條柒頭，做打手做到咁低質，你真係第一個，你當我地連登仔智商同你一樣低過一百咩，抵你單機啦

其實你係藍絲group自己圍爐作故仔咪算囉
係都要上黎比人屌老母
你老母真係慘
生撚左個弱智仔
仲要比作賣去做免費雞

樓主係弱智

你老母驚我地入去元朗咪講 用賣晒啲垃圾手段 ON99

樓主都幾勁
個個post 都成千負評

手指太大 唔小心負皮咗
不過 我好撚認同你

所以白衣人就可以去打細路大肚婆 你嘅邏輯
世界第一💯

請善用起底功能
負皮上一頁
光復香港
時代革命
樓主係網軍？

勢估唔到你老母生左個腦癌狗出黎

仆街都贏咗你啦 你班人變哂恐怖分子

黑警 五毛死全家

戇尻當秘及
原來白衫人咁醒，識得預謀著白衫俾黑衣人圍歐

有睇直播就知 哩個發生係車站事件後，防暴到左車站，啲白衫返晒入村

無時間標示，不能抨論，但睇片中環境分析
1. 黑夜（代表唔係西鐵攻擊前）
2. 周圍環境無途人，辟靜（代表可能係深夜，或是深入圍村地方）

深夜既話，就一定係西鐵攻擊後
如果係深入圍村地方，當日遊行重點係上環，啲人要去都好夜，必然係西鐵後。
圍村完全唔係目標，亦無需要入去，無嘢吸引黑衣入去

所以可以估到好大可能係西鐡攻擊後

請冷靜思考分柝才下定論

你都on9，擺明係班白衣人打完，班黑衫黎幫市民手趕走佢地，之後班黑警黎到佢地先走

屌樓主全族就得

知唔知因為點解，讀撚下書再學人出post，死文盲牛屎撚，我驚講句子你呢種死垃圾都理解唔到，地球少撚左你應該少好撚多污染

近12點鬆啲，有黑衫返左黎支援

大家唔洗咁認真覆樓主
一起佢底就知咩事
個個post都過千負皮

Fake

Show Blocked User - 光之練金術師 )

你現實一定係一個失敗者
單機啦仆街

班藍絲每次都用同一招，然後班撐犬人士就會話
點解真相遲一兩日先有/電視台不報的
痴那線，個個藍絲應聲蟲都當自己神探

痴線 明明㩒正皮嫁 點解變負皮手指肥得濟阿屌

fact check?

一大堆網軍
搞清楚timeline先出嚟柒啦
如果唔係 就番香討啦

blocked

真？

五毛要隔到第二日先識spin

樓主係元朗黑社會

你話係就係？ 乜都係你自己單機講既 牛屎佬就可以亂咁係網上造謠？

雖然大家都知個真相 不過留意到社會上好多人都係樓主既睇法 以為黑衫先撩者賤 打死無怨口

現真身啦何妖！

警告樓主，你作依D野只會令事情嚴重惡化落去! 知撚道你地內部好多野! 仲作左好撚多唔同既野出街! 依家腳振既係你地班垃撚圾!有請你地再作多D! 727後果只會更嚴重!

屌你個post有陣牛屎味嘅

負皮

on9仔，牛屎上禮拜就吹雞星期日要打人，星期日下午行都未遊完就衝出嚟，重話人打佢先你條1毛個腦真係裝牛屎ga

五毛仔

Fact checked
樓豬冇腦
此post已完

咪就係

屌我都係 懷疑其他18個都係咁

On9 當日成晚睇直播，
呢段係西鐵事件發生之後，
出面既手足入元朗還拖既片黎。
無幾耐防暴就黎block 村口。
樓主連同一二樓既人都立心不良。

佢地係喺上環發完夢入封幫拖趕返班仆街走㗎，用吓你個腦啦屌你老母

豬通常唔睇時間線

幾同情你個腦殘狗

個腦生係屎忽

樓主又唔肯面對真相，選擇潛內，真係懦夫

口講一定就一定 咁我都話你老母一定比狗屌完先生左你個傻閪出黎

其實你日日出埋依啲post都幾撚無聊 你做人好悶？

負皮上一頁

收皮啦牛屎佬

係人都睇得到，這不是白衣黑幫打人前（黃昏前），而是遊行後午夜！！！

收皮啦樓主
咁撚低質係連登開post

其實係真，果晚睇直播都覺得 on99 入村報復又冇裝備

不過，屌你個閪西鐵站條數係咪唔使計先

on9 牛屎佬樓主。。。你擺後面出來話在先？你真係當人無睇新聞嫁wo

Dllm
Blocked

諗一諗，我覺得一係就白衣同黑聯手，一係就
班白衣好似生蕃土住咁，話保護自己入，打啲進化左嘅城市人

腦殘

曾經見過黑衣人換白衫！就算黑衣人打白衣人，依家係追究白衣人無差別打市民！包括議員記者大肚婆！

blocked
bye

痴線啦，我就唔信示威者夠膽入村打班黑社會
無返1-2萬人入去，溶咗都唔知咩事
另外，之前示威都未見黑社會介入，完全無誘因要入去打人

班黑衣人係狗警嚟

資料來源唔方便講，信唔信自己決定

原來係 元朗鄉黑 同 黑衣人既 毆鬥
黑衣人唔夠打 走落地鐵？

無啦啦無事無幹點會有人想行入村亂打人，仲要知邊條村你估個個似你啲牛屎佬咁無腦咩

佢食牛屎大

你估元朗真係你牛屎佬話事

係咪尋晚補拍架？ 咁遲先出到片

完全封鎖「光之練金術師」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

其實你仲有無良知
你老豆老母係到哭泣

你同何妖一撚樣
對timescale呢樣野0概念
不過見你牛屎味咁撚濃唔怪你

( Show Blocked User - 光之練金術師 )

呢條友 完全封鑽啦 睇黎把撚咩
三毛到咁撚樣仲有人理佢

11:00後都一推狗黎係到 咁易開打到？

白衫俾坦克車碌過在先，所以著白衫就做咩都啱

真相:
果晚西鐵一班義士係白衫MTR襲擊之後入元朗天水圍幫拖
由於元朗站唔停 一眾義士搭尾班車由某站落車行去元朗打柒班仆街
係某個十字路口兩班人相遇 白衫串柒柒俾人打到走唔切 有兩件俾人打到訓低叫晒救命
段片見倒既係淨番d白衫走住屌番村口
之所差佬到(成晚去撚左邊?) 白衫拎晒刀同棍話護村
之後既大家都見倒 - 差佬搭晒膊頭同班白衫講數

同場加影十字路口情況:

利申全部上網睇番黎 純粹鳩up

闢完謠大家由個post沉啦

我屌你啦.呢段係白衫係港鐵打完人想退.西環示威個班散左即刻上去元朗追擊佢地嫁.屌你唔睇時間先後

Blocked

想屌撚柒你條撚樣好鳩耐，又係你條光之練金術師，大家見到就好快啲block左佢，佢成鳩日都開啲分化post！

死撚開啦

其實你咁樣刷存在感好咩？

製造假消息

柒咗又深潛笑死

傻系仔

姐係呢 三毛做高級啲

推真相回覆
有睇TG就知係黑衫入去救人段片

收皮啦3毛

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

樓主咁有誠意衝出嚟柒

唯有撚鳩下你啦。

你條狗西死全家，十八代生梅毒，撚屌爛化閪

肛門痕癢？......

收閪爹啦屌你老母

可以block 得

真心連仔封左呢條傻9啦

善用起底功能

下午3點幾4點已經有大批白衣去萬昌五金攞武器啦。捍衛家園有準備咁周到?

死垃圾

唔係垃圾五毛
就係垃圾港豬

傻仔咪信你囉！
條影片中啲白色仆街手拎住武器，吾係早有準備？
你講到我地搏同情，你不如比你個老婆我地打，比個女我地打，比咪老母我地打。

繼續扭曲事實 前後倒轉 垃圾 撐警facebook群 黎既on9仔 你老母生左你出黎 好撚慘 一生出黎就弱智

推

樓豬係傻閪？

柒撚咗就潛啦 你老母墳下邊都睇唔過眼啦

和理非。不要暴力。希望香港可以快啲平靜

屌 你啦 白衫佬天未黑就已經打人了仆街
死五毛

po d唔po d
噴水之前班白衫已經搞緊事

屌你班仆街727點部署又唔撚講係推d垃圾post,南邊圍剪光纖呢d垃圾post都推到上熱門。集中返講727先。

下面係我既建議：
我地要定性元朗727事件係「反黑警勾結運動」要放到呢樣野最大，號招所有和理派出黎。

勇武就保護所有和平集會/遊行人士，人夠多就會有警察所以相對班黑唔夠膽搞我地 如果夠膽搞班勇武就可以出手自衛打到佢地仆街，最好帶埋索帶制服。

勇武派當日亦大條道理武裝，因為我地認為警黑勾結，人民需要自組自衞隊。和理非亦大條道理cover勇武，因為班黑警見到你班勇武一定直接拉何況我地咁楊

1. 目標「反黑警勾結」運動要求政府馬上調查元朗警方同黑社會勾結。

2. 唔建議燒村，因為其實而家所謂圍村好多係外性人，好多自己友。

3. 要佔可以佔元朗大馬路，因為元朗警署對住大馬路位置，夠位置比和理非佔領。

4.如果班黑社會夠膽出刀手即管黎，我係和班非預左食一兩刀，但事件夠新閒帶風向話比全香港人知元朗黑社會問題有機嚴重，何況我地有勇武保護

5. 我地定性係和平集會，報界朋友可以幫手宣傳

6. 屯元天朋友馬上用telegram 自組自衛隊，走個下cover所有人走

最後想講兄弟各自爬山不分化，和理非都要同我出撚曬黎cover勇武派唔好比佢地比人拉。

Keep住鳩up

你d隊友都割緊喇，你唔好散呀
加油呀

你都on撚鳩
呢單野係西鐵件事之後先發生
我睇live 見撚住

乜又係你呀

咁仲痴線打輸去西鐵站打平民
真係屌老母

檢舉你條仆街

單機啦你

所以樓主係想討論先後次序?